你地班撚樣係咪已經冇哂血性？ (2)

你地班撚樣係咪已經冇哂血性？

是咁的，今朝坐地鐵番工果陣，我屋企人因為血糖問題，係地鐵唔舒服暈倒。

我通知港鐵職員之後，佢地幫手推架輪椅，送我屋企人上去，打算叫救護車。

架輪椅將近𨋢口果陣，職員hold住左部𨋢，叫入面嘅人麻煩出一出黎畀病人入先。但所有人竟然 無動於衷，冇人讓位畀架輪椅。

𨋢入面嘅人，有啲就玩手機，有啲就傾計，最令我心寒嘅係有幾個人木口木面咁望住坐係輪椅的病人。

果一刻我真係忍唔住，指住班撚樣屌佢地冇血性，先走左幾個人出黎，岩岩好放入架輪椅同推輪椅嘅港鐵姐姐。

我連𨋢都入唔到，要跑左去扶手梯，急急腳匯合我屋企人。

果班冇性嘅撚屌如果睇到呢個post，好好反省下你地嘅行為對人類社會有冇益，你地嘅存在對人類文明有冇貢獻，你地嘅行為對世界有冇造成污染，諗完摺埋一二邊淨淨雞死撚左佢，唔該

真係好撚心寒，好撚恐怖

血糖低搭乜撚野地鐵?
有救護車私家車輪椅直升機咁多唔揀
有d站d𨋢又慢電梯又少，等多班陣間又有輪椅咪無限loop收車都未上到月台？

只要有道德 不論行為合唔合理 我地都唔可以反駁

講真 部𨋢入面好多後生仔咩 你上黎屌連登仔有撚用

你睇清楚post 1邊個係樓主

比人屌到反皮就1001潛水

我知我唔係話你

sor

你屋企人坐輪椅係我地搞成ga? 你憑乜嘢要我地讓阿？

原樓主態度衰先比人屌返轉頭姐
遇到依d人比我都唔撚讓

見好多阿叔都上連登

同上個post某位巴打想法一樣 呢個投機炒賣搵錢至上嘅社會 你試下話俾錢叫啲人讓個位 佢地爭出黎爭到打交都似

同埋 屌 香港不嬲大部份人嘅核心價值只有錢同炒炒炒炒炒 仲有返工
係無血性嫁啦 今時今日先知咩

連登成日有人開post將無血性同連登仔掛鉤然後又一堆連登仔正評 原因得2個
一係就大家都知自己事
一係全香港最善良嘅人係曬連登

利申我係善良(笨柒)嗰種 直情行樓梯 扶手梯唔撚用 有坐唔撚坐 廢老滿意啦?

無錯香港係仲有好人好事 但真係好少 不過你要左膠大愛上身唔睇清現實咁都無辦法

個個都要用，少人讓都無辦法
正如當你搭緊部lift超載，正常都唔會想第一個出